[攬炒] 呼籲全世界禁香港旅客入境有冇得諗?

林鄭死攬疫區，香港有如冇掩雞籠
各國封中國，但中國人一樣可以輕易經香港去世界各地
呼籲全世界禁香港旅客/轉機入境可唔可行
林鄭不愧係攬炒之母

已經好多係，得奶共國家唔敢

唔撚好啊我要去旅行呀

柬埔寨正呀

有得走好走,一路平安

有

咪撚咁玩死自己香港人啦

同林鄭講啦

邊駛叫, 好快就會架喇

其實支那人鐘意去邊轉機都得
唔一定經香港
最多都係禁支那人入境

終於有人開曉
搵人寫white house petition

有啊，我都想推呢個

成班窮鬼

有呀
人地國家都要保護自己國民
香港人長期生活係潛在有病的中國人的社區度
外國唔比香港人入境係好合理

我去唔到旅行冇所謂
捐失金錢事大
咪攪事啦
叫佢封左大陸關先
唔係經濟攬炒
宜家係人命攬炒

深圳係廣東省病例最多
廣東省剩係今日都多左120幾宗
😑😑😑😑😑😑😑😑

Same here